一人一件急躁上司會做既事

叫我搵份文件畀佢 之後佢入自己房閂門
過左陣開門衝出黎 好燥咁問我: 份野有未呀

咁你閂埋門唔通我敲門畀份野你咩 份野又唔趕

你又知唔趕？

叫你搵 梗係搵到就比我啦

你呢件垃圾 屌你老母 聽日唔撚洗返工

趕唔識出聲呀？啞架 咁撚威咁撚趕自己搵囉 冇手冇腳呀？

請你返黎 比我屌架 你老母系 你今日開始唔好撚返工 過主啦 仆街

下次門底飛入去俾佢

對唔住係我錯
未供完樓 唔好炒我

ws2 咁都咁串架咩

好耶賠錢走 多謝

態度正確

判頭串好撚多啦 係咪先 呀蛇都比人吉兩刀啦係咪？

爛鬼ws唔撚收貨?打!
淨係上年都最少兩單

呀蛇做野 就係要有架子

理想:屌你老母上次咪講撚左咁撚樣唔收貨lol,又係咁?
現實:大佬,呢度幫幫手同我執執佢la

炎炎夏日 好心啦
唔收貨都講得有技巧d
d政府佬連人都未識做
半桶水耍大牌見唔小

琴日個舊同事先呻完黎
佢出左去site walk 下半日唔係公司
臨收工前一個鐘條八婆打撚左廿個電話搵佢
真係由5點打到5:58好撚痴線
好記得我仲係到做果時條八婆好自豪咁教我
話佢好有毅力 永遠都唔會搵唔到D客 電話唔聽打到聽為止
叫我追同事野 我話打左一次冇人聽 遲D再打
佢叫我喪打 因為人地唔得閒就會CUT你線 你要攝時間去搵人
痴撚線架